有冇可能將1700幾首歌一次過轉Format？

我依家手頭上有1700幾隻歌(MPEG4)，有冇方法可以一次過轉哂做MP3

mkdir "mp3"for f in *.mp4; do ffmpeg -y -i "${f}" -vn -acodec libmp3lame -ab 320k -ar 48000 -ac 2 "mp3/${f:0:-1}3"done

mkdir mp3"ls" *.mp4 | parallel ffmpeg -y -i {} -vn -ab 320k "mp3/{}.mp3"

有咩咁睇唔開全部都係mp3

ban

其實幫屋企人搞，佢買返嚟果部嘢淨係播到MP3同其他File

完全睇唔明

你哋唔比副檔名係m4a

樓主直接用fb2k咪得囉

foobar 2000